荷蘭大選最後直路

雖然我好buy Mark Rutte
但因為對華立場CDA強硬啲
仲有個決心要改革eurozone嘅wopke hoekstra
所以都係希望CDA贏再同VVD組閣

德法應該好撚驚CDA贏